黃大仙d居民根本就打架打大

90年 00年代代童黨問題已經好多
我未聽黃大仙d中學有邊間唔係打人
龍翔 卜記 永光 基協 扶輪 可立 王仲銘
勇武係練出黎

仲漏左間李求恩啊ching

九龍城

新蒲崗

保一呢?

催淚彈wfc？平時煙攻都勁過你

黃大仙九龍城以前勁多街童
22座又多黑社會

想當年係黃大仙打到上慈雲山再落返鑽石山

個代玩開全個邨捉死 黑警邊夠玩

李求恩個校網係黃大仙

東頭村新蒲崗多道友，見得多個人都大膽d

可立唔差喎

龍官 卜記 真係勇武訓練營

卜記真係出曬名

打人唔差
我當年睇佢地籃波隊
打咩友誼賽 打打下變左打人

警車放學會stand by
就知卜記咩料

架車係咪等協和仔

聽日返工既 多啲問身邊既人想唔想返
唔想返就自發佔路，幫自己被罷工

可立回哂塘啦 好似係
不過依期多左蝻就唔知啦

利申 前可立仔

呢間書生黎

可立我個年代band 1 架喎

其實大埔也不錯。

都係差唔多 講打黎打去
只係讀書質素比班band3 仔高好撚多

十幾年前 打交嚟講 一定係王仲銘 龍翔 卜記三國鼎立
其他都唔入流

細個見住龍官d人係公園打交
嚇到呀媽急急腳返屋企
童年陰影

依家多左好多講普通話既學生
不過卜記依然係黃大仙no.1 勇武學校

其實唔係咁好既陰影
中學讀依d學校 變左大個講唔掂郁d就靠惡靠打

李求恩呢

神仙勇武
非同凡響

冇人講協記既？

九龍城寨拆啲居民都係調去黃大仙區
九龍城寨都住過，驚你催淚彈

識幾個南亞仔住黃大仙

全部武館出身所以先做到Be Water
第時仔女都要入去鍛練

慈雲山何蔭棠最撚和理非

校園打鬥始祖

新一代仲識唔識慈雲山13太保？

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

以前香島都好出名打交

（現崇山舊址）

讀過你講既其中一間
好和平

卜記友打架當飯食

系咪少伍華
聽講伍華仔最叻燒巴士

作為居民表示：真係睇打交睇到大
久唔久又聽到邊間學校打交、打老師，慈雲山、黃大仙打打下波又會變call 人打交半夜望落街又會見到有人比人追住黎打

十八區勇武之首

但偽進仔唔係都係打架大嘅咩

Band1唔等於唔打

黃大仙區嚟講 鑽石山呢邊算係比較差

可立同呢堆比？
你識唔識架？

仲好似係小學黎

黃大仙真係估佢唔到

其實最主要成因係星期日
唔洗返工 無限精力

卜記聽講而家變咗蝗集中地啦

識
識以前跟佢做野嘅人

基協排名點都高過王仲銘啦

黃大仙廢老九龍城寨出身
六七暴動先驅
九龍最勇武非黃大仙莫屬

保一讀書友
利申校友

鑽石山比較多有錢中產和理非
成條行人天橋都memo紙

屯門都好多日日開片

黃大仙一定係九龍之最

竟然無聖文德, 成部冷氣機推落街

E+死黑警知鬼我哋屋邨問題呀？黃大仙、慈雲山、彩虹邨一帶周圍都係黑社會，但都屬於比較義氣個種，唔係都唔會有古惑仔呢種戲拍？你見e+有冇嗎？同e+黑社會2回事。所以街坊有咩未見過？雖然好多已經老咗，但個種感染力亦都會有影響，所以你班死黑警以為有盾、有槍就惡魔橫行一樣嗎？😡😡😡

伍華

啲mk仔依家都三十啦

係呀

好波

新一代乖左好多 我低form 果陣日日都起哄踩場係球場打交
但到我高form 身邊都無咩勇武派

竟然 幾多年前既事？

龍翔真係日日打

可立唔會打交 比人兇就走住屌

竟然冇聖本德
當年band 5尾勇武工業學校

卜記校友揮手
好可惜宜家已經變左蝗蟲集中地
走廊個個講普通話

可立試過有4個人走去彩虹道籃球場打交，結果王仲銘call馬call左20幾個人圍毆返果4個人

罰你玩賓周

龍官卜記舊生組隊 應該可以屌打一隊速龍

證明我地更加需要普選/獨立去停撚咗150佢

咩年代先？
十年前王仲銘都係警車長駐

呢間垃圾

當年竹園成地針筒，週街道友都未驚過啦

因為保棠係真係齋讀書的 邊有交你打

伍華呢間男校戰鬥力不容小覷

龍官王仲銘都係

不過都有好多人出嚟backup

可惜卜記依加好多講蝗語既學生
利申：黃大仙人 成日lunch都見到

千禧學校校風純樸

真
強調係舊生

可能做晒警犬

講真
黃大仙區極少band1中學極多band5中學唔係冇原因

可惜 一代傳奇武館就咁沒落

越秀m記 天橋底

咪咁偏見啦
我住果區都係童黨區但我讀書果時都唔常打交
天水圍夠話支那蝗集中地啦
但天水圍率先屌走民建聯

講緊2000年左右或之前
近十年都乖左好多啦

絲都打。。。

水手服戰士，代替月亮懲罰你哋

我去黃大仙廟幫香港求左一卦

要提黃大仙最出名既學校
一定係卜記 屌打 全區學校
連狗狗都驚左班學生
無黃大仙人唔識
卜記舊生係時候番去母校傳授武術

上一轉慈雲閣就知咩叫催淚彈

基哥

上到慈雲山應該落唔返嚟

去魚缸隔離嗰個堂

唔理大家聽日點做 總之頭班車時間5/6點就好出黎
要人地一起身就知返唔到工 唔係搭搭下車塞撚住係到燥
冇下次嫁喇 仲掛住訓

成日當保一假想敵

啊俊 大王

港豬唔多 最撚多鍵盤戰士
上ig屌左當做左

良性競爭啫hehe

打交勝地點少得7號仔

但讀書都係廢

一般般啦

呢代保一仔已經廢晒
以前2014係會罷課
亦都有推教師落樓梯呢啲威水嘢

兩成在學生肯出黎都算係咁啦
政治醒覺得來不易

有得爭先叫競爭
爭極都爭唔贏呢啲叫怨婦

香港戰爭民族

鬥

滙豪山？！

岩呀 兩老城寨住過
琴晚11點幾慈雲山飛的落去幫拖

嗰條係伍華小學升上中學，讀咗一個月都未夠就燒咗架巴士
雖然佢係伍華中學，但計落應該關小學事多啲

垃圾獌狗年年都當曼城係競爭對手架啦
大家學生笑下咪算 利申ok多保一朋友

保棠好似有學生會搵保一聯合罷課
最尾又係鳩做所以搞唔成
利申已grad

正想講 東頭村今時今日都唔少村童

但係卜記近年啲新生多左堆講蝗語

係喎！ 九龍城寨以前好亂！
搭校車經過係會驚架！

無政府狀態
（1899年－1941年
，1945年－1993年）
from wiki

早10年識班童黨係會周街打人
單純係無嘢做搵嘢做

唔打出面姐

洗唔洗搞個大聯盟呀？石峽尾！李鄭屋！黃大仙！雲山！東頭村！橫頭磡！……等！

學校放飯東頭村停車場變左煙竇

咁又點

基哥都仙遊左啦

龍翔精神，輸波打人

我樓下日日都見到道友交粉

有時仲會扮下野啤9佢地

Push

諗一諗好似係
打架同走老技術好似就係咁練出嚟

以前聽人講
慈雲山涉及打鬥既青年都9成9都係出於卜記
黃大仙最惡係龍翔 後期學校仲有埋GYM ROOM 不過依家收念左

只係無以前咁多

九龍區黑幫有唔少依間出身啦
卜記真係好出名

願聞其詳

其實啲學生都無諗過鬥
大家都鳩hea架啦
邊有人會去啲補課

黃大仙係迷宮黎
北行去樂富上山可以去竹園又可以去慈雲山
落番黎又去到黃大仙 去新蒲崗 又可以到彩虹 鑽石山

band 1叻人個d係晒德愛 聖母 保一

叫前線學下野啦
咩叫be water
係中學train 左最少5 年

薄仁後面個公園

又唔同嘅 上前線打仗好多顧慮

仲有樂富落去就九龍!城又有得入返東頭呢
班狗邊識路

仲有協和

以前讀可立都唔知原來可立會打交，我讀個陣仲係band1，如果你想講細交，全香港間間學校都打架啦

真心行過多少少又係九龍城

Ching邊屆普通話都算好啦 啲咩潮州話閩南話都出晒嚟

後面街市附近

余近卿以前見到成堆人接放學開拖

街市個D係黑自己打姐，唔關可立事，以前上堂成日坐窗邊食花生

係正何鴻燊公園開拖
希望賭王出黎講幾句

打到俾人接放學 驚到隨身一把長遮wo
認真唔係講笑

新蒲崗行過條渠就東頭
東頭過單車公園就九龍城
再土瓜灣太子樂富

前線只係識死守，有叫過之後同我講『等你地走曬我地就會退』
佢地都唔識走既訓練咗六年既心得係『裝備體格有差距就要走著嚟打，一唔夠即刻走老』

馬鞍山都係
潮州武館
董之英

諗起中學武館大全

黃大仙區應該係18區最多武館中學

我讀個陣門口長期放左部警車，咁都有人接放學，巴打好後期讀？
我讀個陣都仲係凌生做校長

呢樣真

革命土壤

咪係 訓練左5年
1 俾人恰一定要識發惡還拖
2 技術幾好 都不能一打多人
3 要識走佬 要識天地交通路情

九龍城一穿過九龍仔公園又出九龍塘

Band 1 全港最top果堆

何蔭棠出咗好多狗

咋㗎

高雷呢？ 定已經係觀塘區

兩三隻啫 割撚晒蓆啦

爭去裝黃大仙頭柱香d煙仲勁

所以想睇觀塘區

龍翔喺我讀書個年代
聽人講老師係話：讀書嘅坐前面 玩同打交嘅坐後面

卜記更加唔洗講啦 成日都接鄰校學生放學
但而家band3學生曳嘅野唔同晒㗎啦
大多都係打細交 唔讀書 寸下老師 打爛下啲野
以前嗰啲勁多都有黑底 係band1都為數唔少

觀塘區，同埋高雷呢家已經係垃圾級別，大不如前

其實周邊地區好多後生而且讀band 3, 新蒲崗、彩虹、橫頭磡等等

係匯豪山屌我成日撈亂曬

打交既李求同王中啦
利申：讀王中

仲有00年代嘅聖文德

慈雲山13太保

走堂走到無人搵到我
最叻拔足狂奔

卜記以前長期有警車係門口我哥讀協和

讀書就勁 打就不了

佢地有大台

道友通常係mikiki個一帶，隔離食完美沙酮訓晒係橋底
東頭個邊就好終意係基協隔離個公園仔

所以唔只有勇亦有謀

真正嚇大

見過栢立基門口有人賣粉
睇住佢現兜兜交易

彩天呢?
ps. 已畢業

當年打架嗰啲咪去曬做狗囉

漏左伍華啊
男校日日班房都有擂台
放學又同王仲銘打

橫頭磡 慈雲山 當年今日

罰你剪頭髮

咪傻 我唔係
係好多後門狗入番ugc

黃大仙好多band 3 學校痴埋一齊
好容易同友校開拖拖

邊到多？
利申屯門仔

諗翻起新蒲崗ione未執之前啲人日日都係上面賣粉

年年去行黃大仙廟都習慣晒

屌 我好期待觀塘名校高雷

牧師：你叫我要班街坊信主就難
不過開片就

卜記圍內打姐
被協和保一夾住都未聽過佢地會開片

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

可立唔係band1㗎咩？

唔太覺喎 而家變咗質大把蝗喎

咁北角應該都好好揪

遠d朱石麟

聖b最叻得吹野,無咩聽過開片

推

沒落哂, 而家得返馬登, 有南亞兵加持

10年前仲讀緊書李琳明啲人好癲, 見過攻擊路過街坊, 又燒垃圾筒
仲有釋壞人, 兆麟嗰兩間同一堆職業揸兜學校都係細細個就已經聽過哩個名

公道啲講，讀書都算係咁啦就連年年全級包底果啲都上到八大

打交就算啦邊有咁多文武雙全，絕大多數畢業都係做文職工坐office 吹冷氣，打得既真係少

利申：舊生

卜記=黃大仙高雷

星期一有邊個想返工架
係問多句有禮貌啲咁囉

聖本德點睇

邊有走到 繼續遙距掌權

以前同住黃大仙既小六表弟玩
佢成班同學牛高馬大

仲試過玩壞左架電單車架

文武雙全，依家都係band1

燒巴士條友果兩個家姐都係卜記出身

保一係文宣組巴打黎,揸筆架

依樣真 十年八年前畢業果班
秒晒班死肥鬼

因為燒巴士搞到低form無得出去食飯
利申19dse

唔好睇少聖B得唔得？

六七暴動發源地都係黃大仙新蒲崗

今次真係18區照妖鏡

就釘蓋 乜都唔記得啦佢

想當年我地卜記 日日開拖當食生菜

其實唔太關事，主要係當時校長PK Wong太on9，死都唔放人出去食飯
利申：14 DSE，本身中一話中二可以出去食，到中二又話中三，到中三都係唔出得，最後中四先出得去食

卜記接放學事跡 傳遍黃大仙

呢個真

利申黃大仙讀中學
成日打交

上年中二已經可以出去食

讀得又打得

對面籃球場入夜都幾雜
不過而家就變左打卡勝地

高雷武術學校呢？

所以葵涌都咁勁

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

以前嘅余近卿都好打得㗎

之前聽過聖文德班人用老牛打架

呢個真，城寨拆時好多派咗去黃大仙，佢哋有咩未見過

咪就係3x 所以咪出來保護家園囉。

8.5 全民三罷

慈雲山十三太保

雨傘第一個被告暴動罪個學生咪李求恩
利申：同班

老豆琴晚係咁講，咩泥

黃大仙果然係暴動發源地

佢依家點

沉晚勁多後生仔女 勁撚勇

早唔知幾年換左女校長之後

bro跪求幫忙
小弟冇車坐巴士葵青區出畢架山
有冇義士幫忙葵青佔路gp

笑咗

佢地組聯隊一定KO 到速龍

有保留

之前王仲銘啲囡好撚正

大埔先癲
可能係上一代最黑嘅區
帶刀返學

龍翔 卜記 永光 基協 扶輪 可立 王仲銘

求排名榜

如果有埋學校d 枱 戰鬥力有加乘

Band3最睇唔撚過黑警
有得屌緊係屌
Ps讀過以上其中一間

勇武之都 葵青 黃大仙 馬鞍山 天水圍
全部都係多band 3學校

如果黃大仙所有band 3 中學舊生聯隊
黃大仙差館應該成間比人拆左

馬鞍山 聽講過當時都好癲

連宿舍都gg埋都似

想當日我去卜記讀書，個校長淨係識踢波乜都唔理

曾壁山 董記

大大力打

呢間聽人講係武館 隔離係狗屋 對面係醫院 不過同黃大仙有啲遠

卜記啲人好憎道友 早兩年 打到個道友退埋學

可記係同外區可字頭開片多

五嶽

卜記校長奶共

樂富以前叫老虎岩，就係個名都勁啦，個個都有返咁上下Lv. 梗比得上我地而家先沖Lv

快啲組隊龍翔卜記舊生捉龍小隊

警察隔離嗰幾間日日打

黃大仙人堅勁，佩服，真香港人！

簡單d，舊時慈雲山一帶非常出名嘅古惑仔黨，你可以google下李兆基不過留意返唔係徐子琪個老爺

協和係咪屎嚟

卜記萬歲

依個真，我有次去拜山仲辛苦過尋晚食彈

細個已經聽屋企人講王仲銘學生會向阿sir掟糯米雞

Sorry 00後唔識嘢

講武館可立可以收皮先

利申，校友

如果住過黃大仙又住緊沙田咪集勇武同正氣於一身

扶輪大武館稱霸樂富

橫頭磡big4之首！
扶輪，永光，龍翔，余近卿

聖本德學校

幾時打柒d元朗鄉黑？

現崇山係舊狗狗宿舍重建

龍翔無你地講得禁恐怖，最多成個黃大仙d商場都怕左我地，另外出去踢波同打波都忌我地3分。我地好有體育精神，唔會輸波打人，除非有人要求啦

利申龍翔仔

時下既學生哥..放左學之後去邊

有冇手足聽過呢句說話？

「放學唔行去機鋪，龍蟠苑，見人就打」

養功十年 用武一時呀

我地怪錯佢地

巴打可能仲細 有無聽過糯米雞事件？
呢單仲要只係王仲銘嘅冰山一角

比人打就有份

畢左業好多去左做狗

7仔球場 堪稱卜記嘅地獄主場

讀黃大仙官小同伍華，又真係成日俾人打同欺凌
果陣真係有黑社會，而家成區回哂塘啦，得返d道友

卜記以前真係冇得頂 7仔必去

屋企樓下夜晚成堆黑社會 警犬？真係味驚過

講打交，問過伍華未？

我回歸年代 大過你定細過你就唔知了
可能唔同年代
我認識黎講就基協衰過王仲銘

永光唔係打人咁簡單
16,17年開始好似變埋BAND3
今年有傳直接係籃球場扑野 真係痴撚線

由細拜到大 每年春秋2祭都要去

10年前以上，無論幾點都好，7仔門口永遠有堆街童係到
今時今日消失哂

Up

都唔係得卜記係咁 單程雙程證搞到各區學校都有蝗語

Monster Hunter 黃大仙分隊

下村嗰班60-70戱，慈雲山重建搬落去㗎

龍翔變左大陸仔學校

其實當年係個學生係班房食糯米雞
阿sir見到就即刻拎走掉落垃圾桶
然後個學生先開拖

當年我係咁聽返黎
我個都係讀王仲銘，好似仲係中一定中二
個時呢單野都賣哂新聞

就算唔打交都係落公園球場玩大，體力同身手絕對唔差

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

其實講開又講
就算係抵交都好養實都係意氣交多但係真係好夠義氣
同一間學校俾人蝦一call 馬form 1到form 7都出黎打過

咁遲下遊行遊到高雷咪

李求恩校友

但係卜記已經變左蝗集中地日日返學放學搭車都會聽到卜記啲人講普通話老母個朋友個女讀卜記 香港人 原本正正常常講廣東話 入左去之後開口埋口都係普通話 廣東話都唔多講得正
利申讀緊隔離女校

巴打應該尋晚發夢個陣姐？

咁一戰 德國 奧地利都係意氣

龍翔好多做你對家咖

左青龍右白虎都唔識好打擊有限
打輸轉右入聯合
打贏左轉秀茂坪警署

問過藍田觀塘未

美其名band1係得所謂精英班堆書蟲叫讀書叻
但係同時衰嗰班又特別衰
比起其他band3可立絕對不惶多讓

係呢間學校讀書香港人係少數民族
唔收班大陸人呢間學校一定一早殺校

你邊屆呀？

校內多威水史，校外比人恰多

我入去個陣都沒落左，中一入去班中四師兄個個好好揪咁

後繼無人

16年

條友唔識用錢，最鍾意攞啲錢買淘寶野然後送俾班新生懶係好人咁，冷氣壞咗又唔撚整（而家好似整咗）
足球隊啲資源就大撚把，籃球隊啲資源基本上乜都冇，但係籃球隊好過足球隊啲成績

十八座大王你估流架

我係足球隊駁唔到真係好撚廢

利申：我唔係籃球隊

Ching邊屆

17-18

師弟喎 大你一屆

李求恩個校長最叻包庇打架嘅學生

頭盔係前線最必備既物資！
唔好送頭盔去物資站！
好容易一野就比啲狗收走哂！
你地自己帶頭盔去現場比手足！

唔好提個on9校長

same 慣曬

得一個阿sir 揸電單車

黃大仙真係同聲同氣

光復卜記

毅進仔係讀書唔成 未必打架大
個個文又唔得武又唔得

伍華仔呢，男校精力旺盛專出勇式

童年回憶

保一 呢?

唔好打飛機住
黃大仙友
聽日點

文理呢

書簿笛譜

咁1點果陣有冇野搞
龍翔道隔嚟好似有d野

葵涌都係，當年啲武館多到，仲要一街mk

幾時到慈雲山

要d狗上山 冇乜可能 除非要拉人

如果慈雲山隨時係 行得上山, 碌返落山

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

有無片？ 咁勇架咩？

當伍華流架小學打到上中學

黃大仙比例上好似幾多大隻仔，就算肥都見到有啲件頭果隻

單野係有人食完雞翼連袋塞落佢個死氣喉

單野無咩人知，唔好問我點解知

點解冇人提聖文德，聖文德好撚多爛仔
慈雲山武館來講：卜記第一，聖文德第二
利：卜記仔

大把人知啦

農場道 不見不散啦

買定雞蛋減肥

13太保

警車死氣喉

不過無人知邊個做

永光係咪最廢

卜記係區內少林寺

不督灰
大快人心

我
不過保一

龍翔，扶輪 名氣幾大，以前上開報紙

卜記人

可以順路去埋現崇山商場接放工

和理非上ig屌完又一日 又唔勇武和理非之最

只會步董之英後塵
忽然好懷念楊sir

師妹你好

乜咁啱啊師姐

到咗啦，黃大仙夠近啦

唔知Joe Yeung而家點呢

見佢上年去某間中學做講座
69遊行又見到佢

卜記而家淪落到要收蝗蟲，唔收就無飯開
btw，勸佢快d轉校啦

五線譜

雖然保一打交唔係叻 但尋晚一樣見到堆保一人企係最頭屌狗

利申：保一校友

聽鄉下話都冇咁嬲

義士溫床

咁你要做下嘢啦巴打 喚醒佢地

13年畢

點睇培記

培敦警狗

ching龍官先係

下？！ 呢班人好多做左黑警喎

卜記不單止係武館，仲係黑警訓練館

文理呢？

伍華仔 鎖匙插頭 燒巴士

永光一定排最後雖然出咗摩士野戰條片稱霸連登一日

利申永光校友

卜記 舊生

同學

講得唔係咁清楚你係40定41屆

有冇被ms.lee教過

畀佢教左3年中文

中秋同聖誕嘉年華必玩

卜記巴打仲記唔記得鍾太

我有次叫佢老楊比佢聽到的左我落訓導屌

屌你一講d回憶返哂黎

冇 我 miss tsui 同 miss ho

竹園個大球場都仲有街童晚晚係下面大大聲屌老母打交，彩虹道遊樂場又係

應該40？ 我都唔知
好似2016 6月4 畢業

agger

永光同佢地比都仲差啲

利申都係永光校友

李時珍啲朋友黎
專門贈醫施藥送人去醫院

秀茂坪呢？

保一淨係識讀書嘅 on9 仔多

協和冇乜打交

保一個學生會真係好撚戇鳩
利申：前幾年同佢哋合作過

協和唔興打交

文理應該係最和平既學校
利申 前校友

淨係qes 黃芴南都屌打保一喇
想同皇仁 喇沙 個堆平起平坐?

協和啲人好撚乖㗎

畢業左13年 好似除左潔心(女校)，無邊間未同佢地打過交

記得，仲有弱sir

有個師兄用掃把打張志成

好可惜，好懷念以前既生活

其實呢堆學校既校友咪就係警察

more

想當年慈雲山小學開始打到大

有人伸佢落樓梯tim

馬鞍山4大武館呢

文理啲女
舊時放lunch一定會過去望一望先去食飯

其他學校仲打緊交既時候， 文理已經運緊軍火

仲係5band果陣
band1尾
係新蒲崗算好少少嘅

弱智成

有個做海關

果期興烈火，好多做消防

兩間啲爛仔好多做哂警察

非精英班會都打架㗎 十年前仲讀緊嗰時

黃大仙區

最後有冇報工傷
最好笑條友竟然冇踢出校

你知邊個伸佢咩

係咩事搞佢
爆多啲料

肯定係把口太賤啦

事實，但更多既係走左去做狗

條友係咪姓駱? 利伸:發夢同佢同班

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

真心想知佢把口有幾賤

呢個就唔知，我都係八卦八返嚟

吾理大家乜學校 守護主場慈雲山

和理非非 循規蹈矩
利： 舊生

加多一個蕭芳芳

仲有偷睇av嘅黃sir

當年喻sir因乜事教教下書唔做

邊年畢業？

竟然冇余近卿

佢而家點？

出返嚟未？

無人提培敦？

文理和平啲定培敦和平啲？

13

孔記最和平

我係之後一年 不過應該都見過